影大家對濕咗嘅腳痛鞋嚟睇睇

對腳一定臭到喊

哇。。。冇濕

睇𠴱個濕